放大鏡+陽光=攻擊性武器，好危險！

推